部伏伏伏伏用無人機整落黎係咪得呢

（電影節錄）
從理想值黎講 無人機帶住2kg既野撞佢條尾係有機會
無人機唔可以用膠個隻
之後就要計直昇機高度
今日直昇機係飛高過ifc
ifc高度係412米
普通航拍機係可以飛高過412米
（講明先香港法例最高畀你飛120米）
直昇機主螺旋行既速率係大於200m/s
條件達成之後可以試下係部無人機
加繩啊加勁硬既野

但係只係從理想值咁講應該大概係可能
係咪真係得就唔知
咁至於部直昇機會點 照理咁撞完之後冇左尾翼
係絕對會不停旋轉之後失控
利申 9up唔鼓吹暴力犯法野

十架無人機空中表演

理論
實質唔知

想睇 但係部直昇機跌落黎點算

gg

如果有手足做左試過我都唔割

我今日見到伏伏伏係我正上面, 個size 大約係1.7 CM 有冇數學巴計到佢其實幾高

直升機咁大風夠唔夠力埋到身呀？

雖然個畫面會好震撼
但除左摧毀之外
或者可以考慮下干擾先

千其唔好放氣球風箏
千其唔好攞雷射鎗雷射炮直射機頭

撞落下面市區黎喎
無辜市民條命你孭唔孭得起

核爆都唔割了 自己揸直升機技術差仲想懶人

照理由上飛落去係可以

傻豬黎嫁, 你飛到去佢上面, 你想走都走唔到, 佢會吸你入去

風爭係市區應該飛唔起
仲有一堆街招
氣球要大量升到上去可以阻幾秒
之後就會被吹走
同埋好唔環保 怕唔怕畀其他國家屌啫

如果機尾壞左
部機係會不停自轉
一定係控制唔到

後果自負

祝武運亨昌

平時狗衝都散唔切如果撞樓變911仲大獲

個人認為
部伏伏伏
係無解

Cod16好似睇過類似嘅gameplay

有道理
咁可以試下攞laser照
概念圖

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

長知識

有晚部機畀人照到全部都係laser
但係我地冇從得知work or not
同埋有冇咁多人同咁多時間同專注力放係佢地

你呢個問題應該問返機師

起飛之前點解唔做風險評估？
明知有可能被擊落仲飛去市區上面？

要發出一個明確訊息比機師：幫得黑警你要承受機毀人亡嘅風險

咁都有2個負皮

我就咁搵新聞都搵唔到無人機擊落直昇機
所以一切都係未知之數
但係就有睇過話幾架無人機係直昇機前面飛
個機師嚇到飛走

11月5見

到跌左落嚟,真team kill左d手足,途人 ,連登仔物又係第一個衝出嚟割 又唔係未試過

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

我第一個唔割
69到依家未割過
不過有時會自嘲

照割其實冇問題
因為冇人知係邊個做
可能只係有人貪玩打架飛機落黎
不過到時會全城屌黑警忽視直升機的危險性

計數都要角度同距離呀

二戰用氫氣球做空雷干擾飛機

好既一步
下次記得帶量角器
度數轉radian

笑到仆街

咁我唔知
可能可以

做咩姐
原始係咁架啦

師兄點知個量角器係對準左架直昇機未

聽講水上人出海捉魚
會用魚網, 鎖鏈, 麻繩等工具

睇app咪有架機ft飛行高度囉

屌

認真計真係計到, 但係點解要計, 明明有得睇

喺呢個環境唔係要距離 而係架直升機嘅長度同埋角度

航班app

如果認真講，佢話正上方，tan 90d = undefined，要知直升機長度才是正解